<resources>
    <string name="app_name">YANK Grill &amp; Bar</string>

    <string name="TitleStartLogin">Welcome to</string>
    <string name="TitleStartLogin2">Yank Grill &amp; Bar</string>
    <string name="TitleStartLogin3">All You Can Eat Resto</string>
    <string name="LoginHome">Eating experience like in korea and the taste is so special</string>\

    <string name="TitleStartSignUp">SIGN IN</string>

    <string name="TitleStartForget">FORGET PASSWORD</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--  Desk Package 1  -->
    <string name="Normal_Delights_Package">
Deskripsi : \n
\t    Menawarkan berbagai hidangan khas kami yang lezat, cocok bagi mereka yang mencari
makanan yang memuaskan dan penuh cita rasa dan cocok untuk individu atau kelompok kecil. \n\n
Menu : \n
\t- Dada Ayam Panggang Dengan Sayuran Panggang, \n
\t- Risotto Jamur Creamy, \n
\t- Salad Hijau Dengan Saus Balsamic Vinaigrette, \n
\t- Ice Tea dan Pilihan Makanan Penutup.
    </string>

    <!-- Desk Package 2 -->
    <string name="Deluxe_Experience_Package">
        Deskripsi : \n
        \t  Rasakan pengalaman makan yang lebih istimewa dengan paket ini. Nikmati pilihan yang \n
        \t  lebih luas dari hidangan terbaik kami dan kreasi kuliner yang istimewa. Ideal untuk \n
        \t  mereka yang mencari hidangan yang lebih beragam dan lengkap. \n
        Menu : \n
        \t    - Sushi Segar dan Sashimi \n
        \t    - Udang Panggang Dengan Saus Lemon Butter \n
        \t    - Sup Lobster Krim, Daging Sapi Panggang Dengan Saus Merah, \n
        \t    - Lemon Tea dan variasi makanan penutup.
    </string>

    <!-- Desk Package 3 -->
    <string name="Gourmet_Journey_Package">
        Deskripsi : \n
        \t    Mulailah petualangan gastronomi yang tak terlupakan dengan paket ini. Menikmati beragam \n
        \t    hidangan premium dan cita rasa spesial. Cocok untuk lidah yang peka dan mereka yang \n
        \t    mencari puncak cita rasa dan kehalusan. \n
        Menu : \n
        /t  - Foie Gras Panggang Dengan Saus Balsamic Reduction, \n
        /t  - Kaviar Dengan Sour Cream dan Blini, Lumba-Lumba Bakar Dengan Saus Rempah-Rempah Eksotis, \n
        /t  - Cranberry Soda dan Mousse Coklat Belgia Dengan Ceri.
    </string>

    <!-- Desk Package 4 -->
    <string name="Premium_Indulgence_Package">
        Deskripsi : \n
        \t    Manjakan diri Anda dengan hidangan mewah yang melimpah. Nikmati beragam hidangan \n
        \t    gurmeet dan makanan lezat. Didesain untuk para pecinta makanan yang menghargai hal-hal  \n
        \t    terbaik dalam hidup. \n
        Menu : \n
        /t  - Lobster panggang dengan mentega lemon, \n
        /t  - Steak wagyu dengan saus truffle, \n
        /t  - Risotto keju parmigiano reggiano, \n
        /t  - Strawberry yogurt \n
    </string>

    <!-- Desk Package 5 -->
    <string name="Ultimate_Extravaganza_Package">
        Deskripsi : \n
        \t    Siapkan diri Anda untuk ekstravaganza luar biasa dengan hidangan kami yang mewah  \n
        \t    dalam paket ekstravaganza maksimal ini. Rasakan sensasi tak terlupakan dengan   \n
        \t    bahan-bahan terbaik dan keahlian kuliner yang mahir. Didesain untuk mereka yang \n
        \t    menginginkan pengalaman makan yang tak terlupakan, sekali seumur hidup. \n
        Menu : \n
        /t  - Foie gras panggang dengan saus truffle, \n
        /t  - Lobster panggang dengan mentega dan saus lemon, \n
        /t  - Wagyu beef dengan saus jus merah, \n
        /t  - Hidangan ikan laut segar dengan saus rempah eksotis, \n
        /t  - Hidangan sampingan yang mewah, \n
        /t  - Lemon tea, Blueberry Yogurt, Espresso, Cappuccino, Latte, Macchiato. \n
    </string>

    <!-- Desk Minum 1 -->
    <string name="Mojito">
        Nikmati segarnya kesegaran Mojito minuman khas yang terbuat dari campuran rum putih, \n
        soda, gula, air jeruk nipis, dan daun mint yang segar. Dalam menu ini, Anda dapat \n
        menikmati Mojito dalam berbagai varian rasa yang menggugah selera menambahkan \n
        buah-buahan segar seperti stroberi, ceri, atau mangga untuk memberikan sentuhan manis \n
        dan rasa buah yang menyegarkan.
    </string>

    <!-- Desk Minum 2 -->
    <string name="Margarita">
        Nikmati kelezatan Margarita kami yang terbuat dari perpaduan sempurna antara tequila \n
        berkualitas tinggi, likuer jeruk yang manis, dan air jeruk nipis segar. Rasanya yang seimbang \n
        antara manis, asam, dan hangatnya tequila akan memanjakan indera Anda. Kami \n
        menyajikan Margarita dalam berbagai varian yang menarik, mulai dari Margarita klasik yang \n
        menggugah selera hingga Margarita stroberi dengan sentuhan manis buah stroberi segar. \n
        Pilihlah varian yang sesuai dengan selera Anda.
    </string>

    <!-- Desk Minum 3 -->
    <string name="Whiskey_Sout">
        Nikmati kelezatan Whiskey Sour kami yang terbuat dari campuran whiskey berkualitas \n
        tinggi, perasan lemon yang segar, sirup gula yang manis, dan taburan anggur merah yang \n
        mewah. Rasanya yang seimbang antara manis, asam, dan kekarakteran whiskey akan \n
        memberikan pengalaman yang memukau bagi selera Anda. Kami menyajikan Whiskey \n
        Sour dalam variasi yang menarik, mulai dari Whiskey Sour klasik yang memukau hingga Whiskey \n
        Sour dengan sentuhan buah seperti blueberry atau blackberry. Pilihlah varian yang sesuai \n
        dengan preferensi Anda
    </string>

    <!-- Desk Minum 4 -->
    <string name="Piña_Colada">
        Nikmati kelezatan Piña Colada kami yang terdiri dari campuran jus nanas segar, cream of \n
        coconut yang lembut, dan sedikit sentuhan rum putih yang memberikan rasa yang \n
        menyenangkan. Setiap tegukan akan memanjakan lidah Anda dengan keharuman dan \n
        kelezatan buah nanas yang khas. Tersedia dalam variasi yang menggoda, seperti Piña \n
        Colada klasik yang autentik, atau varian dengan tambahan buah seperti stroberi, mangga,  \n
        atau blueberry. Pilihlah varian favorit Anda.
    </string>

    <!-- Desk Minum 5 -->
    <string name="Heineken">
        Nikmati sensasi menyegarkan Heineken menghadirkan aroma yang menyegarkan dan khas. \n
        Setiap tegukan membawa kelezatan rasa malt yang halus, dengan kesan ringan yang \n
        memberikan sentuhan khas Heineken. Rasakan kenikmatan rasa yang seimbang, dengan \n
        keasaman yang tepat dan rasa yang tahan lama menjadi pasangan sempurna untuk  \n
        hidangan dalam menu atau hidangan lain yang ada di meja Anda. Rasakan kombinasi yang \n
        sempurna antara kelezatan makanan.
    </string>

    <!-- Desk Minum 5 -->
    <string name="Soju">
        Nikmati kelezatan Soju yang memiliki kekhasan dengan rasa yang lembut dan halus, \n
        membuatnya menjadi pilihan yang tepat untuk melengkapi hidangan Anda. Nikmati aroma \n
        yang menyegarkan dan kenikmatan rasa yang unik dari setiap tegukan Soju. Rasa manis \n
        dan sedikit asamnya menciptakan keharmonisan yang sempurna di lidah Anda. Kami  \n
        menyediakan Soju dalam berbagai varian, mulai dari varian original hingga varian \n
        buah-buahan yang segar. Anda dapat memilih sesuai dengan selera dan preferensi Anda.
    </string>

    <!-- Desk Desert 1 -->
    <string name="Ice_Cream">
Nikmati kelezatan dan keharuman dari berbagai varian rasa es krim kami. Dari rasa klasik
seperti vanilla, coklat, dan strawberry, hingga varian eksotis seperti pistachio, mint chocolate
chip, dan salted caramel, kami memiliki segala sesuatu yang Anda butuhkan untuk
memanjakan lidah Anda. Dessert Ice Cream kami disajikan dengan berbagai topping yang
menggoda, seperti saus coklat, saus karamel, kacang-kacangan panggang, ceri manis, dan
taburan rainbow sprinkles. Anda dapat menciptakan kombinasi yang sempurna sesuai
dengan selera dan keinginan Anda.
    </string>

    <!-- Desk Desert 2 -->
    <string name="Fruit_Salad">
        Nikmati kelezatan dan menyegarkan fruit salad menggabungkan berbagai macam \n
        buah-buahan segar yang dipotong-potong dengan indah, seperti potongan melon manis, \n
        irisan segar anggur, potongan segar jeruk, potongan kiwi yang lezat, serta berbagai jenis \n
        buah-buahan musiman lainnya. Setiap gigitan dalam Dessert Fruit Salad akan \n
        memperkenalkan Anda pada kombinasi rasa yang beragam dan memanjakan lidah Anda \n
        dengan kelezatan buah-buahan segar yang alami. Nikmati kesegaran dan kelezatan dari \n
        Dessert Fruit Salad kami, yang akan menyegarkan selera Anda dan memberikan kepuasan \n
        setelah makan.
    </string>

    <!-- Desk Desert 3 -->
    <string name="Brownies_Fudgy">
        Nikmati Desert Brownies Fudgy brownies yang lembut, kaya rasa dengan tekstur yang \n
        lembut dan kenikmatan cokelat yang melimpah. Brownies kami dibuat dengan resep klasik \n
        yang menghasilkan hasil akhir yang sempurna, dengan lapisan luar yang renyah dan bagian \n
        dalam yang lembab. Selain itu, Dessert Brownies Fudgy kami diisi dengan remah coklat \n
        lezat yang memberikan sentuhan ekstra kelezatan. Hidangan ini dapat dinikmati dengan \n
        cara yang berbeda dengan kelezatan coklat yang memikat.
    </string>


</resources>